學牌唔小心衝燈

搞掂
可以重考

未攞P牌即係 唔係P牌資格
考完路試pass 即係 冇學牌資格
= 你冇牌

會唔會係你親朋戚友渣

諗真D 有無借左車俾人...

咪撚再考啦你
未攞P都咁樣，唔好害人啦

冇掛到學牌
又冇掛到P牌
又衝燈...

點睇都係學牌當真牌慣犯...

學牌衰左啲野會帶落p牌，唔係比完錢冇咗件事
揸26都衝燈又唔掛學，睇死你而家都唔會掛p,隨時仲雙騎緊加監/重考都係時間問題

小弟平時揸車極小心，過死車仲做緊考試動作咁做，落腳都淨係落左腳，速都未超過

無牌駕駛

我成日借左車比人都唔記得左

依加有掛p

講下點樣唔小心衝燈法？

無P 個時, 點解唔掛學牌?

唉，我全家三十口上上下下都要揸26做foodpanda

點解佢會知你沖燈

考完都係有學牌資格
你一日未換牌未過期都係學牌
所以應該學牌衰2樣重考

你咁樣係無牌駕駛 你師傅冇教你未攞到P牌都唔好揸車？

樓上有兩條友教左路啦

我對果次衝燈都冇印象，始終一個星期都揸幾日
平時見黃燈我都唔會俾油去
果時應該都係黃燈停唔切定速去

想知

應該有相機

老老豆豆咁樣即係無牌鴐駛
唔關學牌p牌事

好明顯係無牌駕駛

有得你重考咪算仁慈囉

無牌駕駛要入冊

衝左都唔知=死左都唔知
好值得加監/重考

你都幾唔好彩，準備重考啦

太難啦，啲fb/WhatsApp group之類太多狗放蛇

呢排連慢車遊車河都俾人嵌檔

利申：唔去車聚的

26係可以學牌自己揸出街，但要守學禁路段同時間

上面教撚哂你你仲喺度戇尻尻咁，無人想知你案發過程呀

留番同個官講

無牌駕駛

若法庭禁止駕駛時，司機繼續開車則是犯法行為。

潛在罰則：一經定罪，初犯最高罰款港幣$10,000、停牌12個月; 再犯停牌三年或以上。

有冇借車俾人啊？

可能唔係你呢

有無借車比老友

唔洗啦，你要重考

學牌可以自己出車 同行非學牌路段？

重考啦 衝紅燈都有得唔小心

26係自己出車但唔可以行學禁路同要跟學禁時間

係喎26 咁都好啲嘅

樓上鳩up完未
比錢人頂囉 話明寄信比你 交人啦

唔係撚你
咁樣應該真係計無牌
甩P日期係你攞P牌嘅一年之後(利申 啱啱甩P所以記憶猶新)
所以Technically你攞P嗰日先叫有牌

唔知咁樣有冇得計學牌
但係就算計學牌你架車都未必合資格(利申 唔熟電單車)
不如你諗清楚嗰日係咪真係你自己揸
有冇借車俾朋友
如果真係你自己揸都幾大鑊, 有可能唔係淨係罰錢, 如果入埋無牌駕駛好似刑事+釘牌

如果計P牌就輕鬆嘅
如果冇記錯罰延遲一年甩P加罰錢就得(衝燈半年+冇掛P半年)

可以問下呢個ching

甩P揸車係個日期過左
但佢考完2日 學牌日期未過
一定係計學牌

邊個教你中間果一個禮拜可以揸車
直接無牌駕駛

係囉 架車借咗比人就佢錯啦 關自己咩事

你點會係無牌駕駛？咪戇鳩啦，你考試咪用學牌囉，一日未拎P 牌都仲係學牌，你喺學牌期間衝燈就罰錢$450，無嘢再搞，如果中埋無掛學加學禁路段各加$450，P 牌照出

要坐監

當時係未攞P的，都冇掛到學字牌

我好似聞到一陣釘牌嘅味道

意外懷孕d fd?

有無朋友有26牌啊 快搵

26學保好似係記名，姐係借佢車條友隨時衰多樣冇三保行車

希望係咁

此po已完

上面教交第二個人果d隨時仲大鑊

部車出學牌保險啦 sup 唔suppose 有車主以外嘅人揸呢

入冇第三者保險 累埋個fd入冊 不過兩個一齊坐 日子又真係冇咁難捱嘅

利申：9up

P牌年半

On99 做人做到你咁撚唔醒爬
比你渣車都害撚左其他道路使用者

樓主下次考完牌之後要小心d啦

樓主係考牌後+拎P前
係無牌駕駛

馬路炸彈

唔想害朋友

不記名司機都可以揸架

想知考牌後，學牌係即時失效？

仲有呢啲小事唔好聽人講搵朋友頂，牌無咗最多再排期考過，老妨兩個一齊坐監加罰錢仲戇鳩

咩相機咁勁，可以清楚影哂司機個樣 id card 車牌

巴打有冇26牌？

好快你就會收多封信
裡面有呢個PO 嘅cap圖

我上面咪答咗你囉

呢個小事，代步路程短到可以唔上高速

多謝你
sorry個心好煩好亂

樓主好豬隊友....上面都咁明顯

唔會做果d事
巴打放心

教唆都會衰架清

唔好揸車喇，你自己死就算，一陣害死人㗎

有無記錯 係咪你朋友渣

計無牌駕駛

要報狗!

等樓豬update，收到信記得上嚟分享吓

洗定個8月15

留定名

同楊明熟唔熟。有無参加過撐政府或撐警，有相就易辦事。自已友。

你依家無牌駕駛啊
重考啦 又小過埋馬路炸彈 正

P無野嫁，加多一年同罰錢

但係你衝燈

妨礙司法公正

咁係因為考試唔係用學牌

其實邊個位令你覺得我係無牌駕駛？
真心求教
想俾狗盤之前知己知彼

會唔會借左比朋友，朋友又借比其它人，所以未能提供司機？

不如你問番D教車師傅仲好
唔洗大家係到估估下

呢個POST D人係將甩P>正式牌 個段日子搞錯
甩P變無牌係因為日子過咗
無啦啦變考完牌就=無牌
咁唔合格D人咪次次都要申請學牌
仲有 學牌過咗期都可以考試
所以 學牌同考試係2樣野

膠都廢事比

真係當無牌駕駛都唔出奇
你考完牌要申請p牌先揸得車 又唔係掛學牌補緊鐘
重考就一定 沖一次燈都釘得p
小錯先係兩次機會呀

問下都唔得

唔該還返個牌搭的士

係香港地仲學人講法律？
老簾定班狗？
有無人叫你四圍同人講搵人頂？

你係無牌駕駛喎

但會衝燈

有學牌資格

學牌有掛學 唔記得罰$320定$450
唔係學習時段進行學習 同上 再罰多次錢

至於學牌衝燈 應該會照記分 攞到P牌第一日會扣5分

即係話你要罰冇掛學牌嘅錢 + 你要罰衝燈錢 + 扣5分 + 延長P牌半年

至於嗰5分會係喺犯法起計兩年後送番俾你

佢自己就冇周圍講， 不過你就有教佢咁做

好易誤會 你自己個post都打學牌
你咩情況?揸學牌又未轉P牌?

車手個日係咪又戴full face又戴囗罩呀

樓主蠢撚到...
重考啦

應該會罰
衝燈 $600
無掛學 唔知幾錢
再加半年p
不過你呢d時候都奶野
個年半p真係唔知你點頂

我寧願你認左佢重考好過妨礙司法公正
分分鐘2-3年後先俾人揭發
到時你每日提心吊膽仲煩

警已報 香港已經夠塞架啦
難得你d百痴仔咁中意咩都拎上網問
自己做唔到決定 就我幫你做啦

無牌 你等收律師信啦

好想知你沖邊棧燈？

都話唔係無牌

咩燈都唔好衝

小弟之前P牌時衝過一次燈，閃咗下燈，後尾驚咗幾個禮拜後冇收到信，大步攬過

借車俾人又唔講

衝燈相機係咪唔一定閃但都會影到？

但係你會衝燈

既然你唔會做嗰啲事
咁咪等官判

都係學牌 未攞P牌前 直到學牌過期 都係有牌

pass左未攞p就揸真心on9 有無咁急

pass咗唔會自動轉P牌架 所以佢會話3年內唔攞P牌 要再考過

P都未掛就已經衝燈 師兄真係有料
快啲連人帶車衝落海唔好害人

正解
無牌駕駛都周圍同人講

唔好聽人講搵人頂
最多比時間比錢考過

閃未必影到

唔好諗P唔P住
你係揸學牌無掛學牌
衝燈呢下如果真係影倒 睇佢出唔出信
呃分又好 借車比人揸又好 搞掂佢
就算最輕都會罰錢同加監 嚴重就睇佢告你乜喇

唉遲D應該會係報紙見到樓主:
新仔鐵騎慘遭貨車輾過分屍

rip

下
兩樣輕微事項就重考喎Ching
1）衝燈
2）冇掛P

仲未計佢有機會行學禁路呢....

咁等一星期唔揸都得掛
攞左個P 起碼衰小幾樣先......

同埋有冇人真係咁大頭蝦3年都唔去攞牌？
個個都偷雞考完3-4日上運豬處啦

佢當時都未拎P，仲係學牌

早兩日俾P牌撞, 原廠報價七萬幾
佢都唔小心
但以後冇得揸車喇

你咪唔好小心囉

人地教撚晒路 都仲要講戇尻野

準備洗屎忽喇

睇下26八掛野都唔得？

唔撚洗嘈啦
1）衝燈
2）冇掛學

完
考過啦

你都戇撚鳩，邊撚個同你嘈？紅色大字有道理啲？

佢個邏輯同啲人話甩咗P未拎正式牌=無牌駕駛、過期無續牌費=冇三保一樣

不過樓豬唔掛學又唔掛P就真係

條友回覆啲內容無理據又無邏輯，低智

撞邊個位七萬幾

一年車
佢條線轉佢直行直行
撞凹車門花車軨沙板周圍共六樣野
我未過保堅持返bmw原廠

佢條線轉左佢直行

無牌駕駛wo
個p牌未出=無有效駕駛執照

屌拎左個牌 date back
再加監啦
加埋你冇有效駕使執照咁

唔明last果句
我當時學牌未到期未完的

你已經pass左個考試。
你係有P牌資格而唔係學神
係你pass左考牌後 你已經冇左學神的資格。
不過通常可date back的 睇popo執唔執正黎做 快快趣去拎返個P牌啦
通常唔係危駕唔會cut你P牌 加監的姐

都話咗罰錢記分

吹水就算P牌都冇記分

無牌都記分

全家得你一個揸車？你孤兒黎？

又一個重考，重排一年啦

樓主邊個位比人影到？
我上星期都唔覺意衝咗會展枝燈
依加未有信
係咪死緊
利伸P牌

排隊考過啦，未有牌就自己甩學甩P，除左恭喜之外唔知講咩好

其實你地咩心態，呢d馬路炸爆牌都未有衝燈斷正都仲要教人老妨。

咁多馬路炸彈其實要多謝你地。

你呢個case係無牌駕駛，唔係未拎牌，係真係無牌

其實唔明點解要教佢
他日撞死人分分鐘係佢

延長暫准駕駛期
如果持有暫准駕駛執照的司機觸犯一次「輕微」道路交通違例事項﹙即根據《道路交通（違例駕駛記分）條例》（第375章）第4條，可令駕駛者被記3分或5分的違例事項；或上文「不可不知1234」的4項暫准駕駛執照持有人額外須遵守的規則中任何一項﹚，一經定罪，暫准駕駛期將延長6個月。

你就重考

唔洗考啊
罰錢加記分咋

學牌未過期+未攞p牌
咁樣當學牌，打過去問啦

第一次中招就交名啦
第二次中招其實都冇計
都係交名啦